今日居然有靜默遊行？

小弟啱啱先知
有冇咩宣傳圖黎睇睇